我唔係要建制派贏，但我要白頭佬輸

#手動轉

停止與白頭佬合作
所有議員，團體，苦主唔好比機會佢曝光！！！

時至今日，大家唔難喺記者招待會、遊行度，仲見到白頭佬攝到位入鏡。
點解？

因為屌佢老母仲有好撚多人搵佢去囉！

議員開記招，無咗白頭會收皮？
團體搵合作，無咗街工會搞唔成？
苦主要求助，無第個議員幫到你？

邊個仲搵白頭佬？
仲送佢曝光、比佢繼續刷存在
就係送佢去選！！！
就係阻撚住地球轉!!!!!!!

同我一傳十 十傳百
傳開佢!!!!!!

白頭佬梁耀忠
新移民首領 張超雄
人血饅頭 梁國雄

偽善泛民不除
香港永無光復之日

死老野走出黎獻世
主席又唔敢做
選你出黎把撚

長毛還好

？做戲做左咁多年都還好？

你有票？我唔要啊！

推

自推。

另外，你咩區先？係咪新西呀 =D
叫多d人唔好投白頭 =D